Samsung Galaxy & Note 討論區 ( 45 )

實用連結:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

AdHell3
能同時禁用不能刪除之系統app,如Bixby

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link

解決頻閃

oled saver
強制手機系統設定亮度調至最高至不閃屏
再加上遮罩層來降低至正常屏幕亮度

多謝廿一世紀巴打詳盡教學

其實上一個post我後來有update過adhell個教學，所以而家第一頁嗰個有少少嘢要改。

s10 系列 裝Adhell 3 唔好信第一頁個台仔翻譯錯嘅教學

正確步驟應該係:

1. 下載 Adhell 最新版 (自己睇ver幾, 唔洗入"old builds"個folder, 搵"ah3_"果個):

2. 下載 APK Editor Pro 1.8.28 (都係上面果條link).

3. 電話裝APK Editor Pro 1.8.28 (唔洗裝Adhell住), 然後用佢打開Adhell 3.1.1.XXX個APK > 揀XML Edit (beta) > 揀 AndroidManifest.xml > 第6行(唔係定係第6行, 但會係前後幾行內)Package id改為com.frontadb.XXXXXXXXX (XXXXXXXXX 為任意英文字母, 跟返9個字)

4. 改完禁save (磁碟icon), 再返回, 再save , 再install (你可以唔即刻install但一定要save, 生成完嘅APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入/註冊 (用google account註冊就得), ***注意! 登入後會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步), 登入完停一停先.

6. 開多個新tab 再次進入, 確保網址沒錯, 頁面中大大隻字寫住"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"先啱

7. 碌落去ALIAS 隨便入, 用來識別而已, 再去禁頁面最底個制gen key. 唔洗upload任何野

8. 成功申請ELM Development Key. 應該係一抽好撚長 冇空格冇"-"嘅字母+數字

喺個網入My license keys > License key summary 睇下自己條license key係咪好似我呢度咁:

寫住ELM, 同埋一抽好長嘅嘢

9. 去返電話開Adhell 3, activate 完admin permission 再輸入條ELM Development Key

10. 入完key成功的話應該會入左一版野, enable頭兩項就基本完成, 但你可以再自己搵D rules加落去個domain/firewall

optional:
1.
裝完 adhell3, 去底部 "Domains" 加埋呢兩個 list:

可以扑柒埋 lihkg d yahoo 廣告
加完記得去 home 到閂一閂 domain rules 再開返

2.
底部Domains->左上blacklist->add firewall rule度加 "[url][/url]|*|53" 可以block晒chrome嘅廣告
(用同一個原則應該可以block埋其他browsers, eg firefox, samsung browser)
加完又係去 home 到閂一閂 firewall rules 再開返

--------------------------------------

第3-4步詳細:

^ 呢度禁完磁碟icon要按navigation bar"返回"

(123456789純粹係例子, 呢度唔好用數字)

-----------我係分隔線---------------

S10 / S10+ / S10e 裝google camera:

1. 首先電話update去最新software, 去setting check下版本係唔係SBA字尾:

2. 電話裝呢舊野 (gcam 本體):

3. 再下載呢個zip

, 擺入電話解壓, 解出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊嘢, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去.

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

揀S10csMar2.xml 再禁"restore"

6. 成功. 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試.

ref:

Lm

lm

25W快充及超級夜景更新即將到來！

留名

source?

note9都岩用？

我發覺相機app無左拉粒影相制黎zoom好唔方便

s10用咗兩個禮拜

你㩒住粒樹zoom都一樣姐

gcam 教學，s10 update完唔係SBA喎

用左 adhell 之後lihkg無廣告
但chrome仲有係咪正常

請問我部s10+做乜方法係電視機上出畫面

用乜方法，謝謝

我電視support Miracast
用開呢個app:

用Samsung電視機就咁噤smart view就得，唔駛用其他app

其他牌子電視機只要support miracast, 都係唔駛dl任何app就咁smart view就可以
利申：用緊sony, 唔駛app就用到

但係我係部機入面搵唔到張相，有冇人講到佢係咩位置？whatsapp個media入面唔見

有冇人升左pie之後會有多左個chrome
安全資料夾同正常果個之外仲多左個dual messager icon既chrome
明明dual messager係冇chrome揀
咩事
有D其他app都係咁
例如設定都多左個
仲要冇得del
淨係可以停用

thx ching

3 chromes齊食電

啱啱幫你試咗，我部Note 9 喺 「內部儲存空間->Whatsapp->Media->Whatsapp Document 」可以搵得返張圖，但我同時碌媒體瀏覽器都見到張圖啵

新po lm

S9+有冇咩mon貼好用

同問

雙wipe左一次
重裝Samsung Pay
仲係照彈出嚟
即係唔撚關我事啦

發熱都幾嚴重下

啱啱開機部s10+又自己reboot左四五次

我都係，最近果次更新之後就係咁

之前如果係差滿電既佢寫住剩餘7日19小時
但哩幾日差完電變咗得剩餘五日十幾
係咪出問題

舊機死咗 急住出新機 請問細舖定電訊商買抵啲？

同問
啱啱search左中移動現有客戶購買手機
s10e 4900
s10（128）5500
s10+（128）6400

note9個散熱系統s10有無？

點block Chrome d ad?

你地都裝咗adhell?

我有

我跟返個路徑搵，佢去到whatsapp doc 嗰到仲分左sent同private2個file,我就係private搵到張相，但媒體瀏覽器都仲係見唔到

應該你去到whatsapp個folder直接search係最快
之後可以copy去其他位
咁就應該睇到

我都有

想由iPhone xr轉s10 但又驚轉左會後悔
Btw Samsung好似無左自家既音樂app？我仲諗緊如果轉左s10用咩聽歌好
因為我iphone不嬲都慣左iTunes入歌，我暫時未搵到一個app係乜歌都有 又可以整個list 次序可以自己隨時任調
所以都唔敢轉住

其實係有samsung music
只不過要去galaxy store自己down
功能多介面都靚
利申 用開Spotify app所以冇用佢

用到gcam 正好多

我覺得係adhell撞
不如咁啦，有呢個症狀，有裝adhell嘅正評，冇嘅負評

點解我用GCAM 影夜鏡D 雜訊仲多過原裝相機 APP既?
係咪我SET 錯野

s10+有無要去邊間三叔先可以換mon貼？

開night sight?

有無淘寶uv貼推薦

有冇咁神奇

有冇人覺得s10+ lock 制好高... 定我問題

adhell冇事喎

係咪你地用個版本唔update

朗豪坊

係幾高 不過慣咗就冇乜嘢

指紋認得快唔快？香港邊度有得買？

用one hand operation 嚟lock 機啦，好方便

s10
你哋電量如何，update完好倒水

痴唔痴指模？

最近買左s10+，有幾個問題想問下大家
1.請問點樣可以喺鎖屏情況下收到wts既時候會著一著mon?唔係pop up個隻
2.點先可以喺鎖屏情況下較到音量/靜音/震機?
3.有冇得較中文打字一直係速成?有時候會自動轉左做倉頡

係有問題我試過刪app 再裝,跟住巴打D step做都唔得

唔鍾意佢無啦啦多條邊

可以較透明

想問點解睇utube睇睇下會自動lock screen
中間會有個鎖

點樣取消佢？

有冇人用過triskin貼？

有無得經電腦直接入歌落去

其實你咪照用itunes囉，consolidate files之後將itunes media 入面放歌個folder成個copy去部機就得，所有android都係咁玩法

an機用usb線駁落電腦嘅操作同插隻external hard drive一樣，點會唔夠iphone方便

啱呀 其實an機真係好直覺方便
想點樣做都得

咁啲歌入左去an機到，會自動去左Samsung music到？
仲方便過iPhone啦咁我iTunes入歌落手機 同步差唔多要30-45分鐘先搞掂火都黎
咁岩見到s10好似好正 所以先心郁想轉會

Samsung music會搜尋到，本身有預載play 音樂，唔岩用就下載Samsung music

你地用緊咩APPS ?
另外S10E 點裝google lens?

都係嗰句啦
去試清楚部機先轉會
之前有部分iphone user轉咗過嚟
話唔習慣又返返去用iphone
所有要再三考慮好先轉
唔想又見到喺度屌屌聲話an機呢樣唔好嗰樣唔好

Btw隨時歡迎加入三叔大家庭

係 其實你隻歌copy咗落機internal storage / sd card 是但一個位就可以喺player 聽到

an 個file structure同電腦係好接近

good lock呢啲就必裝㗎啦
其他就睇你想做咩啦

開左都係多雜訊

點set都仲係有條嘢喺隔離"銀"眼,我用softkey edge算數

原裝線

用wireless充

one hand operations 堅係可以全透明完全無痕跡喎

S10+最平邊樹買到?

中移上台

拉到最高

not9依家先5100

請問，打pin unlock可否set到無須按OK? 即係按完4位數字即刻自動unlock. 要按埋OK先入到好無為咁。

where?巴打

有得set 你去返Pin碼設定個一頁tick返

設定 > 鎖定螢幕 > 鎖定螢幕類型 > PIN 碼

感激！！謝
原來我眼殘添～～

yeah唔該晒！！

google停用左仲食緊電
尋晚到依家18%
明明停用左

s10e真係好好用
除左粒電渣d

如原裝跟個張保護貼係咪會影響指模？撳極都無廣告咁快嘅

今日出左s10+
想問仲有無個八達通回贈？
另外個iron殼同尿袋仲有無？

去到430 ar

電話睇唔到28 car嘅 同埋android 馬會 app真係好廢

咁當然你唔貼係最好啦,但係我而家用緊ringke出嗰隻水凝貼都冇問題,都係秒開
最主要唔單止係好細力咁印曬你成日手指落去,仲要計埋你隻平時放手指落去會上下偏差,所以嗰陣時最好留一個記錄位將你嘅手指喺同一個角度但係上下左右唔同咁樣錄, 盡可能將你手指會放落去sensor嘅機會都錄曬,咁就快好多

唔該曬你

但galaxy studio完左
好似無尿袋了？

對於聲波指紋解鎖有啲失望
我對手長期好乾，幾年前整落ip 6s既指紋都解鎖到，但10+尋日整完都經常開唔到
利申 打手死全家

我去舖頭玩左幾次機同研究下 都覺得好過蘋果
所以先想轉會 音樂你地講曬有咩方法
而家係諗緊見到有人屌Android會用用下save左好多垃圾 部機會好窒
不過我應該都會轉會

唔該曬你啊

水凝貼／唔用貼會易d

會再試下

即係八達通一定有
咁尿袋同電話殼？

殼一早換晒 尿袋應該重有

係咪拎埋張單直踩上朗豪坊就得？

我反而係手濕解唔到
大汗撚

原廠10+ silicon case要幾錢? 今日去太古城Galaxy Studio問個職員話要300幾 但佢都唔肯定

plus先有，好似係

屌，頭先一搣完張貼個指紋即刻好好多

用咗一排跟機張貼
本來好地地，但最近右手要解幾次先解到
左手就一下開到
唔知咩問題，之前左右手都一下就開到

直踩要排隊
所以約時間攞就最好
但都有排等收confirmed letter

想問有link嗎？搵唔到

較32秒

S8 active (unlocked)咩門路可以買到?

我用手指頂實差電位先洗就冇問題
晚晚開水喉洗 用成日太多面油手汗

沒事兒
有360衞士幫你清重複/暫存檔案

你地wtsapp有冇人試過開優化電池？ 會唔會收msg delay?

突然間musixmatch同samsung music都播唔到機入面d apple lossless格式既歌
2個app都uninstall完reboot再裝過都係咁

會

邊個位較

上番cs 換

s10+ 殼一早無, s10 唔知仲有無
尿袋換完即止

見到360個icon都唔開胃
唔明點解三叔咁倒米去用360

登記左收到確認就跟番確認信入面帶齊野去換

唔想等咁耐就先預約

一直都係開優化電池
完全冇問題

$168

Correction NightSight
代價就係等勁耐 可以試下16嘅

有冇s10背貼推介決定裸機貼張防指紋背貼算數

x2裸跑手感最正

係咪會引入s10e 8+256

正 買返個先

有冇巴打試過dbrand skin?

無32揀喎

佢下面有戴頭盔
會因唔同地方有異

就算出佐
賣番部6gb 都唔知要補幾多
話哂依家跌價跌得咁西利

64啦

laptop用緊，幾靚

360唔係有毒咩

3HK問題幾時有得解決

我用GCAM d燈勁藍，係咪用錯Profile？

今代夜拍好似差話note 9 ?
唔知係software problem 定自家iso cell 不及sony cmos
今代後鏡全自家cmos

仲考慮緊s10定plus，請問中度使用S10夠唔夠一日，S10手感好過plus

樂觀咁諗
360都只係負責內存檔案嗰part
安全性嗰part係交畀McAfee

係咪話遲啲更新會有超級夜景模式
有左可能會好好多

想問有無人用緊McAfee?
我用緊Norton, 需要用McAfee?

S10/s10+ 出左真係lock screen 既app/更新未? 而家仲係禁左都唔係真係熄screen, 只會跳去unlock 畫面

因為個隆細d同鐘意細部d揀左s10

電我自己就夠用一日冇打機成日用同聽歌

呢個就係內置嗰個
如果你用緊其他咁可以唔使理佢
我自己就冇裝其他所以係靠曬佢

等Note 10

始終都有心理陰影，撞鬼三叔用360

10仔 用咗兩星期 是否正常

Mcafee係咪內置

答唔到你 因為我去studio攞
幫你推下

我懷疑佢指紋都有ai
每次set完指紋都解鎖好慢
過幾日又快翻

同一日set嘅指紋
用多d嗰隻 解鎖快好多

yes
不過應該都係好basic嘅
安全度肯定冇用返佢自己嘅軟件咁好

有冇人s10+ 又有打Brawl star, 點解我成日打robot果關打打下，會有個螢幕鎖出左黎。

有無人用緊galaxy watch active？
諗緊如果轉會買s10，買唔買埋隻watch active好

active同watch差幾皮
不如買42mm galaxy watch

利申 仲諗緊買唔買

已入手46mm 細舖行貨2000,開心使用中

但watch太大舊好男裝錶feel唔係幾岩我
我問舖頭啲人話active係差在無得打電話

手細撚只可以買42
46真係太大

但巴打你係bluetooth? 其實曬唔曬電

女仔用active都OK既
你睇返review active陽光下個MON顯示得無咁好

10仔耗電3部最快，10+算到時一定後悔

我平時戴錶 38mm都覺得岩岩好唔可以再大
不過睇埋隻watch 佢有得Samsung pay呢下好吸引

仲諗緊轉唔轉會好 指紋好似好大問題咁
多唔多人用面部解鎖 快唔快？

我無呢個問題 係咪用左lockstar

面部好快，但好唔安全

想出s10 ,想問下個ultrasonic 指紋解鎖比唔比得上ip7 touch id? 同埋邊到出機平d

講漏咗係水平式(x,y)咁樣移動上下左右,將你手指喺畫面全黑嘅時候放落嘅誤差位盡可能錄曬落去

佢個指紋set同用都要啲技巧咁囉
習慣咗就ok㗎啦

係，唔會覺太曬電，因為自己本身都長開bluetooth連buds

我用緊澳洲版,冇360呢樣嘢

Samsung 機有個裝置維護功能，會排程自動每日清機一次，唔知係咪真係做到嘢，Note 9 用左半年暫時都 keep 到。

我想問如果whatsapp 同一個人,send 幾個訊息過來，但未讀，係咪仲係顯示最後那個訊息，唔會逐個題示哂出來，要開手機先睇到？

如果唔上台呢？

尋晚到而家facebook完全load唔到
重裝都登入唔到
關唔關我跌過部機事

想問下各巴打
有無用緊note9又升左上pie既有以下問題
收WhatsApp有Delay
用緊支移又收得差左

唔該哂

請問多唔多巴打由iphone轉S10+, 想問下有咩感受諗緊好唔好放返部iphone+aw黎換s10+

本身用電話打開機多,但仲有ipad係手,咁電話已經變左用黎whatsapp fb ig普通用多,ip又愈黎愈貴,出到同s10差唔多規格應該再貴D

如果唔上台呢?

有無裝adhell ?

搞掂感謝

升咗9.0之後少用咗呢個function 都好順

我本身係xs max加apple watch4同ipad 2018

賣左xs max同apple watch4轉左s10+同galaxy watch。留返ipad
頭幾日覺得好唔慣。宜家一個幾星期。感覺上比iphone好用同方便。但真係唔夠iphone順 不過比幾年前既好。電既話我覺得s10+用得耐

同一個人會顯示曬所有send過嚟嘅訊息，但有另一個人/group send野就睇唔翻之前嗰個人嘅訊息

唔夠順係會係邊方面出現?咁換機D資料點過返去?定冇keep

一出s10+就換咗呢張, 鏡頭冇開孔,差唔多用左三星期,上下左右無翹起, 唔痴塵 有少少啜手指紋解鎖冇問題,但係如果自己貼要小心,佢貼個方法好反智

s10點關快門聲

淘寶70幾蚊係唔係真嘢?

其實係3仔問題定s10問題

只可以喺出面校靜音
冇得單獨校快門聲

我都想知
真係好大問題

咁我過幾日去轉會先

想問下有無人用緊watch？個Samsung pay係咪真係好方便？

好似遲下會更新夜景模式同埋25W quick charging

你講load 空氣?有人整左無事唔知宜家個位巴打點，我就換左sim 卡平均4到5日有一次load 空氣， 今日去到盲點停左3至5分鐘.....

老婆部C9PRO 就打柴要換機.
諗緊S9 定等NOTE 10 好. 我自己就用緊NOTE 9.
睇返有D 巴打都話NOTE 10 個映D相好過D9 少少. 粒電都係.

無轉盤, 無打電話
其實粉色42mm 都幾好

厚少少可以諗下原廠silicon或者皮

哪來的note10？

其實依家smart watch, earphone 都可低耗電
隻表(samsung)同手機standby耗電都係好少

淘有ringke 旗艦店

唔知呀我ebay,買十蚊aud樓下有兩張
一向都用開ringke佢啲嘢,但今次s10+個套真心唔掂,後面有條圍邊凸起防止撞背但太窄,會界手嘅

部S10+突然間musixmatch, google music同samsung music都播唔到機入面d apple lossless格式既歌
3個app都uninstall完reboot再裝過都係咁
已經試過COPY去部LG V10同sony XZ1用musixmatch同google music播都冇問題
有無巴打識得點搞

SORRY , 自己亂晒.
諗緊S10 定等半年出NOTE 10 好. 我自己就用緊NOTE 9.
睇返有D 巴打都話NOTE 9個映D相好過 S10 少少. 粒電都係.

有冇人個Samsung pay成日彈出黎話驗證指紋

機過機 用線過
動畫冇咁順暢

簡單嚟講咪唔夠“貼手指”
同埋啲動畫始終冇ios咁順
其餘其實冇咩分別
利申 冇用過iphone

Watch個Samsung pay係咪真係好方便？但係仲洗唔洗攞手機出黎掃指膜？

我好少用samsung pay, 要等其他巴打解答

4月1號已經有人post過
25w 應該冇咩可能。
夜景都有d可能會出

明明我 S8 用 3仔上網都唔會斷

希望佢會下放到舊機啦

有無人係iPhone轉Samsung？想問下你地係點樣過資料？
我上網睇過要down個copy my data 既app，但有啲人又話唔得

samsung smart switch app都可以甶iphone轉資料過嚟
但係未必樣樣得(eg whatsapp)

以前LG都內置McAfee, 仲偷偷係背後send左sms去美國
今次S10我都唔敢開, 有陰影

我諗應該真係底板出事 。。。。 日日倒水咁倒 熄mon 唔用佢兩個鐘都可以無10幾％

用緊 Note 9，發覺有個設定叫「最佳化電池」閂左會慳電過開住，唔知係咩原因

設定 > 裝置維護 > 電量 > 右上角三點 > 設定 > 最佳化電池

部s10+有接收問題，要開飛行模式再熄返先冇事

即管試下

唔該曬你啊巴打

買左個uag 手感好正

邊度有360

接收問題有人話係855 問題

正啦
掃瞄晒成部機既DATA再upload上北京

嘩屌

仲要用adhell都冇得disable

s10+
從多媒體信息中下載附件失敗，請稍後重試
呢個點搞
成日用用下彈出嚟
唔該巴絲

mms?

冇計 唯有硬食

等我上XDA開個post問下先

上面有澳洲巴打話澳洲版冇
我估係得大中華/亞洲版先有

s10+

e 無野 睇錯 原來同一個位置都係寫360
btw 其實無乜特別 根本香港版個os 都係大陸果邊寫定再sd 過黎

sosad

大陸果邊update咗有25w快叉
點解香港冇

有無人隻buds無論差幾耐都著紅燈
咁點知幾時差完

你預今個月尾應該會有

我紐西蘭板都有喎
其實講360 s6嗰陣時已經有clean master啦
跟住s789都係360

要買隻25w牛
定係普通pd牛就得？

當然要買25W插頭

我有隻pd牛，USB C頭可以出到12V 2.3A
係咪應該用到，定係要買返三星?

s8唔係McAfee咩?

唔肯定,但PD牛應該可以

岩岩入手10+ 綠色
加入呢個大家庭
有咩要注意？

應該係，但唔知點set
同埋好似用wifi先會彈呢個野
data就唔會彈

正常呀
因為mms 係要用data收, 唔係用wifi
睇下有無mms 未download或者未load晒附件, dowload左佢或者delete左佢(如果無用)

無咩見大陸有報告

嗰個係4月1號愚人節post

如果我唔用天王鍵用手勢，
仲要唔要成日kill app?

剛剛發現我睇錯位原來我都有即係話全世界都中
btw, 我用odin刷左UK update rom.

係咪應該用佢個mcafee 去block

歡迎大家跟進, 暫時得一條友回

巴打用緊邊隻款?質地係滑定啜手?邊位會唔會翹起𠝹手?

啱啱換左s10e
電池好似續航好差，
想請教巴打咁樣正唔正常
會唔會係我部機電池有問題

感覺比部公司機(Samsung C8)差

個 title 又錯返既
Note 都係 Galaxy 黎

有冇人去細鋪買機，s10+都係around 6200，好似好抵，有冇伏？

3月28已經有消息喇喎
計返亞洲都係29號
仲有3日先到愚人節

啞黑色，重有塊dragonskin 做spare
質地睇你要邊款，dragonskin摸落係樹皮咁，黑色係啜手
dbrand開位開得好靚，你唔係貼歪嘅話唔會翹起

s10重係好倒水

想問係iphone用開kkbox自動訂閱，
使唔使熄左佢？
同埋如果用中銀app入左指紋使唔使關左先過data

叉飽應該會轉綠
你用s10隻牛叉?

咁可能我未差爆過
我用無線差

我都未試過用無線充
今晚番去試下先

等多幾日

我意思係指大陸有人出post話已經更新咗 嗰個係愚人節post, 我都相信佢未來會加呢兩樣嘢,但我一定唔會做25W白老鼠

唔該晒巴打

我睇中左呢隻metallic black同埋camo,睇落去好好J

巴打你果時運貨黎香港要幾耐?

我之前部S10+都係咁，熄mon 一個鐘都無左2-30%電
頂多兩日直頭死埋機
好彩𠴱時未過七日可以拎去換

S10都幾多底板出事除左倒水電仲有咩特徵?我都驚自己奶野

我覺得要玩愚人節都應該唔會攞個更新黎講啦
其他公司愚人節你一眼就睇得出
咁樣玩隨時比用家屌死

我試過3樣野都0%開始無線叉左3個幾鐘
好耐 隻野叉到變暖
巴打們可唔可以試埋無線叉果陣會唔會有電流聲

其實更新25W即係要再買牛

有時有 有時無
點解決

三叔真係

喺邊度揾㗎
可以擺喺#1做鎮樓圖

用唔用天王鍵同kill app有咩關係

唔怪之得睇落有啲怪

kkbox 自動訂閱關唔關app store事
如果直接向kkbox訂閱應該就冇問題嘅
中銀app data 唔太明你意思

其實都冇計
間間大陸廠都起碼18W
三叔再唔搞就真係追唔上
利申 唔會買快叉

我攞去換埋
都係有
只係細聲左
同埋好似綠燈繼續放係上面唔拎走會一直keep住暖暖地

點解熄咗個loyalty icon unlock都彈個Samsung Pay出嚟嘅

其實香港係咪唔會有s10 5G
我想換部可以等到有得用5G嘅
定係我依個諗法好傻仔

電訊商都未support 5G
引入部機都無咩用住

一嚟香港會出呢部機機會好細
二嚟香港有得用5G
樂觀估計都要到下年甚至再下年
到時再換5G機都未遲啦

HSBC已可用Fingerprint

本身用iphone 6s嘅大大話話都用左三年幾依家仲用緊
見s10好吸引好想換
但係又係到諗仲用到又就嚟有5G想等埋佢
但係都唔知依家個部挨唔挨到

個零禮拜

係咪可以換機

S10+?

係

可以接受喎,thx

建議可以用住先
始終轉會唔係一件易事
無論係資料上定心態上

ching你係用3？
我有同樣情況，s10+ 3仔台

hsbc app更新左
可以用指紋了

Snapdragon, Exynos 影相原來有幾大分別

兩粒圖像dsp處理有分別

你用到部機壞都未有5G啦

以香港 2022啦

我都覺得差
試下較中度省電 耐用啲
打機唔覺疾

已經冇打機，都係上下網，睇下連登咁

唔用都發熱，熱到辣手

講漏左，差極都差唔滿電

係呀

應該係3問題
成日傾傾吓電話無聲
發現load空氣

之前用iphone 8無事
可能s10同3台八

八字不合

想問下nfc即係咩
google完都唔明

同埋上面啲制邊啲有用
依家用緊 藍光 同步 夜間mode

nfc讀卡 簡單d smart octopus 要開nfc先用到

我5粒鐘sot咁

巴打你開雙卡 電去得快係正常

八達通用緊嘅技術

有無覺得有分別？

關 之前都有巴打都係咁
你可以搵日試下用一張卡
睇下啲電係咪com啲

有冇ching見個呢個option?
小弟揾唔到香港嘅source,其實係咪香港無？

啱啱更新咗HSBC app
S10系列可以支援指紋登入啦

睇下先。thank

s10 wallpaper 有咩推介？

而家用緊

有冇人知如果我係中移到買s10+, 我揀寄貨黎佢會唔會幫我開左盒？

覺得點？

指紋解鎖同原廠個張比嘅話緊係原廠快好多
一開始用Triskin果陣好唔慣 成日都話唔夠大力
後尾用耐咗就開始掌握點樣撳先可以快啲解鎖

張貼都靚嘅 完美貼合咁濟 我幾推薦
不過好貴

本身痴左三星官方Mon貼,再用埋spigen liquid air結果搞到張mon貼痴唔實

竟然係咁
thx 巴打

恆生幾時跟大佬

點解個Google可以有咁頑強既生命力
已經停用左
再用adhell disable左佢
都仲可以食我咁多電
點做到

仲有PayMe同渣打

Payme好似連S9都未有？

點解DBS好似一早就有。。。

啱啱用用下手機(上緊連登)
無啦啦黑mon2，3秒
之後彈咗出去lock mon位
係咩事?

佢話出到第三代，你幾時貼？
第一第二代可以免費去貼返第三代

補充返多少少
黑mon彈完啲apps都係開緊

好介手，唔好買。
你早啲出po問我可以俾你
岩岩淘完落黎，用左5分鐘，頂唔順又重又介手，黎手就掉鬼左

同埋係防唔到的

Samsung個雙向快速充電器係咪送完了？

S8 終於有 Pie

巴打如果你有追post,幾個post之前都已經講咗呢隻界手

呢度s9用家有冇update上最新os
有少少卻步
其實有冇咩特別features?

套我用緊呢隻真心唔錯, 但小心唔好買錯老翻,啲開窿位錯曬
面貼用緊ringke, 背貼用max shield

點解卻步？
又冇伏
又順
我8代機更新都順左好多

我想問有冇巴打買左呢個 厚唔厚

師兄坐咗幾耐

認真
G950U1 而家先有

S10 系列有無跟原裝軟殼？

Note 9 盒入面有個淺灰色原裝軟殼跟埋，好好用喎，我仲特登另外訂左一個，兩個殼都夠我用到換機了。

淘左呢兩隻殼，第一隻超薄接近原裝殼裸機手感但有全包邊 而且係軟殼防跣手，第二隻保護性高但冇Spigen咁笨重

有冇人用三星個trade up app賣舊機？
我部s8佢話值2000
到時收咗機返去唔知仲值幾多
如果後來報價太低，可唔可以拎返部機？

s9 用家表示up咗好耐
up完好似換咗新機咁

想問下大家知唔知有冇計可以關左 screen lock果陣 touch 一下彈個指紋解鎖位置出黎個效果

有少少紋無咁令咁多油同指紋

隻FusionX 又係

得磨沙，但係又睇唔清，而且跣手

之前s9 用開
唔算好厚而且無背面唔會加厚厚度
不過始終有保護性的bumper唔好expect 有超薄感

有無啲超簿既套 只係想防花

同一時間落單,喺部電話遲咗到姐
本身有開車,有塊磁石夾咗喺機背同手機殼中間,唔想刮花所以先買張貼頂住

【三星S10手机套S10+手机壳Galaxy S10透明全包硅胶套软壳透黑灰10e】

呢個case好撚正 又平又輕又薄
仲要唔跣手
用緊黑色

可以拎返, 會寄返俾你

先達20蚊透明軟case(全包)
個陣一出機求其諗住買個頂住先，用完返唔到轉頭

咁由得佢收，睇下收幾多先
起碼多隻藍牙speaker

點解用pie之後部份app內置既鈴聲會冇左？
例如之前Outlook會有自己既通知聲
依家變左Samsung本身既鈴聲
搵又好似搵唔到有得較返
點搞

有冇巴打升左9.0之後，
lock screen 右上角 冇左個 battery percentage indicator?
冇得係lock screen睇電量好唔方便
利申: Note 8

你本身 home screen 有冇 show
呢個唔關 lock screen 事
係 set status bar show 唔 show

想問下宜家想trade in換s10 邊間多週邊野送

大鋪送黎送去都係尿袋,microsd, 無線充
不如睇下邊間個價靚啲壓得少啲仲好

trade價應該都係胃信好d

Home screen有呀
係唔知邊一日lock screen開始冇左

oh 我 soft reset 之後有返
可能係9.0既glitch

唔壓得犀利的可能係

痴個揸車吸住既磁石扣唔知會唔會影響無線充

用緊磨沙黑 好靚

其實可唔可以block得ig啲廣告

遲下想s10+轉note10有冇同好

s10 plus 5880

咩 news 都冇

部S9+ 爆MON拎左去整, 佢話免費幫我換埋舊電
跟住我部機就成日自動重新開機
之後再拎過去CHECK又話冇事 隔左一個月又再黎過
有冇人知點樣CHECK果D重新開機記錄? 我上次拎去整 佢話我洗過機 搞到CHECK唔到咩事

透明唔會多指膜印？

邊度整？
小心舊電爆炸

會架喇一定

想問Samsung要比錢張MON貼質素如何?

原廠呀屌佢 最好炸撚死我隔離黎個以死控訴

想問下s10 收wtsapp有delay, 有冇咩解決方法 . thx

膠點都會有
我反而想試下竹/木質

開左慳電模式？

spigen 個款呢？
有款軟硬殼

睇下你介唔介意重量。我用個20蚊軟套又輕又薄，近乎裸機就接受唔到重。除左指紋會多之後，就係保護性不足囉，但我什少跌電話所以都ok

邊到

你係咪指SPIGEN 款ULTRA HYBRID?
QUALITY 幾好，但背係指模收集器
我有個用左幾日就無用，師兄有無興趣?

無啊，之前其他機用呢款套都好come ，保護性好夠
唔想咁多指紋得返碳纖個款
不過就睇唔到機背顏色

S10送嗰個係透明硬殼

做乜鳩samsung pay會解鎖嗰陣自己彈出黎，
已經關曬全部shortcut

有無人解完鎖成日彈三叔pay出黎 明明我都熄哂

啱啱出左部 S10+，
想問下裝Adhell 我見APK EDITOR 要收錢，
唔知巴打有冇免費版可以share下，
廣告真係好食電

2. 下載 APK Editor Pro 1.8.28 (都係上面果條link).

岩岩幫人買左隻新機套
手感幾好, 隻色又幾靚

係咪旺角整？

咩model?

自己睇

caselogy parallax

細鋪
上星期尾已經係

我都係 唔撚明

BUG
去GALAXY STORE更新啦

感激不盡
盲撚左........

分埋期都係6308

影raw有紫光 係咪正常

samsung pay 最近有更新bor
更左未?

依家更緊

大家求救我啱先自己裝adhell
我入完條eml code佢話error 102
我諗住重新開機 再黎過
點知佢開唔到機 停左係samsung logo畫面不斷閃
請問有解決方法嗎?

想問下有時lock screen 轉左呢個，請問點關左佢，s10

更左但頭先解鎖又彈

同問 成日要返回

呢個又係on9 function
其實其他機都有誤觸 不過隔一陣會熄返
如果部s10誤觸開左呢個就會長著mon

想問香港有無見過呢隻?同幾錢?

有
rugged armor
S10 $16x 左右, s10+ $188 左右

邊度 行過星際唔見

新手一問
裝adhell同沒裝差別有幾多
預備聽日入番會

灣仔188, ssp 黃金都有

唔急的去淘旗艦店買好過, 岩岩先幫d同事淘完

比左錢做會員 同 免費版 既分別

THX 巴打
你同事覺得好唔好用

Yes
平平地又夠保護
ultra hybrid(我自已唔中意令背痴油), rugged armor, liquid air 都唔錯

你唔會再見到所有app下面條banner廣告
Chrome既網頁廣告

UAG, Nillkin , 仲有好多國產品牌

有無人S10+更新完之後開始成日斷WIFI?
同埋有時就算連到都上唔到網

好掛住led通知以前都唔覺咁好用有無手足試過其實用d app整好唔好用

單手渣係會闊左，但係保護性夠同可以摸得返機背

頂mon 貼?

我訂左solidsuit 等到貨

我準備用whitestone ,問過客服佢冇正面答我，佢淨係話兼容大部分市面上既玻璃貼

凝膠電好似唔可以快充 都係睇定先好

lock screen hi到時間個位就會咁 係samsungandroid Oreo 新功能嚟

當時s9用crashguard 都好貼邊下, 玻璃貼都係要用窄邊

咁你入唔入到桌面

冇得熄

有冇人屏下指紋成日no match

有

有時唔岩位都算，就岩位都有可能 no match

我成日濕手都會影響

太耐無換機 今日買左S10+
想問保養係keep單就可以定要上網登記?

Hi

今次真係半製成品only

大鋪keep單, 細鋪有單都未必保

最終洗左機...
btw, thanks

想問一問
今日買左128
優惠係得返尿袋加 Samsung Pay App 加入 Smart Octopus個150?

有無得整走佢？

所以勁食電

跟住步驟做應該唔會出error，試多次

朗豪坊 有冇人知到底咩事

diu 手指公甩皮

解唔到鎖

喺泰國發布
香港會有嘅機會係咪大啲
btw blackpink係咪做咗三叔代言

有
但我捽一捽手指再開就感應好好多

有個問題想問
S10+ 用smart view鏡像去電視睇片,明明1080P既片都周不時起格
有無用家有同樣問題?

冇150
studio過佐

150仲有啊 唔關studio事

關咩事

我記錯雪糕券同150要係studio攞
係依家冇得攞雪糕券

今日發現WhatsApp 遲彈通知出黎﹐有冇人都係咁?之前用s7 都冇呢個問題...

開咗慳電mode?

會唔會係手指紋唔夠深呀

128GB?

咁有$2900 算唔錯啦

開新都得
當然如果覺得唔好用, 咁就無謂為左個150
我自己就當多張八達通用

無人用鏡射?

2900算好高 你咁既conditions

可以一試 s10 plus用到

最大好處係唔使拎銀包出嚟嘟

開新卡其實第一次係碌我幾多錢 有幾多儲值額?

好似仲要收按金?

我有時間唔中都會係咁,但係入返去check手指嗰個位同一個角度佢又會出得到勁搞笑
我懷疑原因係係褲袋拎出嚟嗰陣時我隻手指公已經撳住咗個指紋位搞到佢係咁出錯

送果個藍牙speaker要點攞？

快遞上門

最平100蚊
冇按金
買100有100
5月尾再送150

你買佐唔代表要轉架
我諗住平時搭車都係用番原本果張
攞完150就唔會用smart octopus

轉用nova launcher

同實體一樣要按金

S10+個位好似唔準

當年s9, note 9 都係好多人拎完回贈就無用
當多張spare 卡又得

係呀係唔多準但係都可以用到囉而家

我等緊佢個收件郵包，s8 64g報2000
到時唔知收幾多

又係我 點解28car睇唔到啲圖

上星期諗住用佢回收計劃收部S7，網上報1300，收完部機話得返300😑

點解Smart octopus麻煩 我自己好方便wo

不嬲唔會trade in 最多放俾其他人

咁即係而家申請要入150蚊先有100蚊, 仲要收信用卡charge?

跟住想退左佢就俾返50蚊我

你部機有咩問題先
我早就預冇足1300
因為我爆mon 用佢個app方法係睇唔到我角落有爆
所以特燈痴塊爆佐既mon貼 睇下爆mon扣幾錢 (扣佐500)
不過估唔到個home鍵花佐少少姐 又冇甩漆 都俾佢減多300

我放上去800 幾次都俾人壓450

samsung舊幾年既機好難賣到合理既價錢

推

冇呀....

$150 開新卡，$100儲值額+50按金

退係退餘額+按金
其實同實體八達通一樣

印象中用samsung pay信用卡增值先收charge

咩原因

我想問速成打字
係咪一定要禁一下隻字先打到下一個字
可唔可以好似iphone咁跟要隻字排第一就可以一直打？
我用S10+ Samsung keyboard

3台間中完全無上網係咪好多人都有呢個情況？
見好多s10/s10+巴打都有提過

話個mon有印，其實有邊個部機用咗2年會無印？

有無人部機有過熱問題打一陣機就熱

A90 LIVE

我
大陸同外國都好多人反映，我諗係正常現象掛

我諗打機無咁熱只有a12

好可惜係...如果要一次過打幾隻字要用Gboard,swiftkey之類
但佢地D常用字都比較7,試過晒之後都係用番原生

巴打係10定10+?
有人話10+個液冷散熱將D熱量好快咁傳晒去個mon同機背,所以先feel到熱喎

我諗用3台既都會有
我都係3台 每日一次左右

咁算了，唔該巴打

10+ 散熱衰過之前部note8

出咗a80，唔知會唔會直接將個鏡頭用落n10

打一粒鐘白貓都唔覺熱

不過可能係我之前部u ultral太衰

要將whatsapp係電量優化度set做唔優化

幾時出note 10?

有沒有app可以android 同 ios互send files?

S8轉XR，再轉返S10+
講真有啲慢，轉埸轉APP唔及IPHONE 順手
但其他功能堅好用(除左AIRDROP同接手功能之外)
同埋無咁墮手
不過電去得好快
希望耐用啲啦(V10燒底板苦主)

同之前概念圖一樣咁滯

無錯 慣左返唔到轉頭 超方便

實體還實體, smart octopus還smart octopus
只係實體可以轉換成smart octopus 咁解

詳細可以睇官方介紹:

可以就咁開張新 唔駛實體卡 同埋第一次買卡連埋增值其實係唔收手續費

張smart八仔買唔買到全月通

2種都得
我就係轉張新嘅實卡落去
虛擬卡要入張信用卡落samsung pay先得

唔知 未試過 不過佢其實就係一張八達通，所以應該買到

就咁用部機嚟嘟真係好方便
之前同個用iphone嘅fd出街
佢見到我用smart octopus好羨慕

全屏好撚正

或者你攞到150嗰時先搞囉

唔喺屋企睇唔到live

著住nfc隊埋電話入去比狗鐵職員?

問一問職員睇下買唔買到先

第一次其實唔駛收手續費
我第一次開連埋增值都無收手續費

入伍了
Adhell 裝完
但個google camera去到choose config揀S10csMar2.xml 再禁"restore"
唔成功,再選黑色位睇都係 S10csMar1.xml

巴打問到講聲

外殼同制係9成半新，剩係mon比佢咁扣法😥

正常restore咗就ok
config個位唔係顯示用緊邊個xml

最後得1000?

我部用左2年既s8+ 真係 full price trade in 俾我 可能好彩, 有乜事

你真係好好彩
我老母唔係成日用電話
早排trade佢部C9 pro都話有印

500
爆mon扣500
home鍵花（maybe）扣300

space bar

可能我好少用電話睇片 / youtube , 只係打下機 , 但Always on 都有24小時開

我唔打算買㗎
純粹建議買嘅巴打問咗先啫

係ig見到 有冇人用緊呢隻？ 好唔好用？

無聽過
但睇完條片

第一次做3叔, 入手左s10
您所輸入的產品信息並未有合適禮品
係咪即係尿袋都無晒

淘寶$20

背面設計有啲cheap
不過中階就算啦
btw 點解冇講用乜嘢U

淨係話 Octa Core (2.2GHz Dual + 1.8GHz Hexa)
而且有d 擔心個聽筒設計

似係710

粒U係乜都唔講
應該好極有限
用得呢種聽筒都預咗麻麻(根據之前經驗)

a80用730

亮點是首發驍龍730處理器，A76大核+ 8nm LPP綜合體驗上應該會比710有許多提升，另外搭載的快充方案是：25w，[酸] S10系列用戶心裡MMP，特麼中端機都25瓦特了，啥時候給升級支持25瓦特快充啊？

a70 675

想問galaxy buds仲有冇得換

睇返啲外國網原來係有講
垃圾unwire
咁睇嚟都幾正喎
不過做咩無啦啦又cut咗3.5

本獎賞僅適用於2019年4月30日或之前........換領禮品數量有限，送完即止

係, 估唔到今次係真

平面
屏下指模
真全屏

cut 3.5

restore完按 轉鏡頭位 轉番前鏡頭

淘寶淘左個殼,簿到好似沒乜保護性咁

exynos中階U

啱啱轉會s10e發覺用喇叭播聲 揸住電話會感受到手機微微震動感 舊機s6反而無呢個問題

最大敗筆真係冇3.5

好似s8開始已經係咁
不過要開得好大聲先會震

s10 mon貼有乜推介?
係咪用水溶好D?
價錢唔係問題

請問有真off screen 既app 未? 禁完仲係去返lock screen 畫面...

UV玻璃貼好d，防花好過軟貼

有無隻mon貼好用s10e s10e

用緊佢一開始嗰隻 中間邊位有少少花咗咁
最好可以換返類似 薄薄哋

咁你真係好好彩

寧願要返note8,9個樣都唔想要伸縮

我都係
好撚正
純粹防花

S8+出左pie更新可以用多十年

伸縮容易壞
而且做唔到防水
所以三叔先唔用落旗艦機
快啲做到屏下鏡頭就好啦

坐左幾耐

出左buds 睇黎再冇3.5了

S10隨時係末代3.5
如果唔係點會好好地出BUDS

有無同樣問題？

ad block / adhell / 數據節省
9估

s8幾時有

巴打們以往經驗s10幾多月度會開始減價

有冇人知點解左右上角2邊既位會自動縮入左既?

用緊iphone想轉s10+ 有咩要注意

唔係無啦啦出喎
s8,s9兩年都有出gear iconX
今次都只係出新一代
我覺得唔洗驚住
用係中階機既野未必會用係旗艦

話想買5G版果D

我覺得係部機問題多d

update 咗Samsung Pay間唔中解鎖都係出彈出嚟

搞唔掂喎
s10+ 3仔台load空氣好嚴重....
有冇巴打知可唔可以上去3問佢

A80 好似係中階？Note 系應該唔會用中階嘅鏡頭？

bass 強左？

a8s 都冇3.5
最後s10咪又有
不過三叔頻頻cut中階機嘅3.5
都唔係好事嚟

你睇清楚d第一頁個教學先

想問點樣lock 左個背景apps 等佢唔會熄

wallpaper 問題?

如果無用goodlock 轉multitask icon ,正常開multitask 再搵個app 禁落去卡片最上粒小icon 入面有得簡 同埋就咁上定下拉都好似lock到app

按兩下先係全景喎

我 S10+ 都覺得 WHATSAPP 唔知點解有時冇通知，我係 4.5G 全速 20GB PLAN，冇開慳電模式，冇開 DATA SAVING，APP 已經比左所有權限

thanks

岩岩由iphone轉會
邊個鍵盤可以中英一齊打
同埋可以連續打字 唔洗逐隻字揀

佢cut 3.5係因為要就個鏡頭
變咗個sim card slot要搬去下面，冇位整3.5

問咗，佢話系統顯示無問題

係咪用3

轉鏡頭個技術

點解我用3台都冇你地上面既問題

速成定倉頡？速成的話可試 SwiftKey，可中英一齊打。

唔使揀字唔肯定，gboard 可按 spacebar 出字算唔算？

730 新中階u

睇下你搵唔搵到

我都無
反而csl 有時有類似情況

我諗係系統問題/whatsapp問題
我買左s10+未用
仲用緊s7 今日whatsapp都係遲彈通知

啱啱試左陣，swiftkey board 算係比較做到你想要嘅效果，速成可以中英一齊打，倉頡同速成都可以連續打幾隻字，配到成詞句嘅就得。

即係點？有冇得fix?
顯示收爆其實冇信號？

有冇人對galaxy buds 成日聽聽下歌會無左聲，connection好似唔太stable。

我3台 冇事

睇唔到

SwiftKey 都岩用 但係點搞做中英互打

swiftkey既中英混打應該淨係指係中文keyboard長按出英文字母?

應該唔係
拉上面個notification panel落黎時會冇野
但入其他app都會cut左4隻角

一直用 CMHK，之前 S7E 冇呢個問題

音質好唔好?

同咩比

琴日去左試wh1000xm3
降噪幾好 戴得幾舒服
但老老豆豆啲聲真係好一般 (無線LDAC)
我諗大約一千樓下有線出街用耳牛既水平

耳牛都搞成咁 想像唔到啲真無線入耳會點
利申未試過真無線

我上面講左點set

用緊4.5G, Whatsapp 有時都係咁, send野有時會send唔出
之後要熄過個network 再開先send到野
明明個網絡收緊4.5G

利:S10+, Smt台

用ing s9+ 其實同s10+喺米無咩分别

有無s10＋ 巴打用Samsung wireless charger 但用唔到fast charge (唔係最新果款）

用緊原裝牛?

Share

buds 個充電盒 就咁擺係度唔用都走哂電，有沒人係咁？

我用緊 default setting 已經可以

求解答

原廠皮case好用？

想問你哋自己買uv貼貼完會唔會有彩虹紋或者一點點喺個mon？

唔會

唔通係台灣嚴選條友fake鳩我
有時間上網買嚟試試，thanks

佢fake 你咩 ?

台仔擺明呃尻你

真係呢個位未關

去痴完玻璃貼又有彩虹紋又有一點點閃吓閃吓好似星星咁
佢話係正常，之前s8冇用貼唔知堅定流
總之最尾接受唔到有咁多嘢喺個mon到就冇要到張貼

揮手區
仲要次次REBOOT
佢就起碼同我自動REBOOT多三四次先得
新機都咁, SAMSUNG搞乜......

好似同原廠差唔多

可唔可以同八達通放落同一個Samsung pay度?

有無手足而家可以試下個samsung pay比唔比到錢或者增值smart octopus? 頭先下晝開始死咗係"verifying retailer"嗰個位...

點解我冇既？巴打點set?

s10已經減價了

即係邊個位?

算唔算係第一次三叔搶到新嘅中/低階U
平時都係啲大陸廠

Where ?

拉上去搵下

張貼屎

adhell block list太長

其實呢個位唔set優化,我一早set左

有彩虹紋=只有四邊貼四角
中間非完全貼合
之前個s10 mon貼影片有講過下

有冇人知點解決個mon成日自己著嘅問題
已經熄左意外觸控，always on display同埋拎起就著嗰個function

屌你仲完美 你塊mon貼上面有個窿呀仆街仲完美

taobao啲打手咁低質嘅

會走電+1
今個禮拜冇乜點用buds(每日用10零分鐘)
用完擺返落電盒
星期六晚叉滿咗
今日已經轉咗黃燈

中文keyboard 打到英文咁
搵緊個最接近番iPhone 鍵盤

成功轉會，等8點拎機

咩keyboard

uv膠下加左膠貼
ray ma個間都加左係咁
暫時已知whitestone 各方面最完美

enjoy

如果仲係成日著，會唔會你hi到個lock機制

唔知係咪要台灣機先得

頭先專登down番個swiftkey黎試，都係做唔到混打喎

求分享

唔係，嚴選係全膠，應該話係膠水跡之類嘅嘢

邊到有原廠綠皮case

佢呢個係要自己禁一下個英文

都係做唔到kaiboard個種直接打英文出嚟個下動作

隻buds 有來電果陣﹐讀來電者個名係普通話﹐有冇得set 廣東話?

咁hihi

佢應該係跟返bixby set嘅語言
然而而家bixby 未有廣東話
或者巴打你set英文啦

等唔等Note10呢

86xx
數碼通無貨

睇見都唔開胃
whitestone遲啲買嚟試吓，我住台灣呢邊買要成五百幾港紙

taobao平少少

空白鍵一下就揀到英文
Swiftkey

SwiftKey

唔會啊 我就咁平放喺枱都成日自己著

開心使用中

點點係以前d 空心貼先要
張貼唔平有曲先會有彩虹, 就算以錢淘仔十幾蚊個d 玻璃貼都未必有
應該真係fake 你

有個完美的窿

香港貼都係百零蚊, 唔會有彩虹點點先

速成先有，打「廿竹水」會出個 the 俾你揀

可能係你要用英文打多陣先，我試左陣，發覺佢唔係隻隻英文字都試出嚟，應該要係常用字先得

用咗成個禮拜重係好倒水

s10+用左岩岩好一個月
整體都好滿意 除左指紋要改善下之外

要用一個星期先知結果

有冇ching s9+上s10
個feel係點

我s8+上 分別不大

睇完新個部A90
覺得下年S11會出FULL MON

唔夠一日用?

A90

buds 可唔可配對兩部手機

關同步好似沒咁倒水

rayma 貼出左評測片

咁奇怪，我無咁既問題，我用緊csl.，
有無用smt巴打絲打解答到佢

你意思係直接lock機？
samsung自己個app good lock入面個one hand operation咪有gesture 你可以揀好多功能 其中一個直接lock機

聽日去沙田入個皮CASE
男人係唔會怕綠色

今日塔巴士夜晚食野比到，不如你cap圖睇下

今次部A80(唔係A90呀)
三叔已經話係"new infinity display"
真係估唔到咁快就有
但我始終覺得佢做到屏下鏡頭嗰時
先係最終個隻new infinity display
btw s11應該未有著啦
用返s10差唔多嘅樣都有可能

綠_唔怕_

可以配對兩部
但唔可以同時連

Urgent security patch for biometric?

拎尿袋有無得walkin?
已登記

唔係網點

S10 3.5mm音質評測

我終於知咩事啦，原來係always on edge入面有個option會幫你自動cut左隻角

update完唔覺有咩分別

巴打們到而家

最後最好用既mon貼有冇推介?

師兄係邊貼?

whitestone UV

我都想買WHITESTONE 香港有得貼?

請問係邊貼

可能係fix核電

唔知呀我睇外國forum啲人講話又快咗好咗順咗,但係我完全唔覺囉,up完仲好似差\慢咗

香港唔見有
我係Amazon訂咗2張，但仲未到

s11都未必有 note應該先有新突破

btw oled透光好過LCD

LM等報告

有冇淘寶s10+ 手機殼,mon貼or其他配件推介
利申：窮j s10+用家

買雙不買單效應

note 將前鏡放係支筆度嘛，咪full screen

有兩張淘仔EPURE 貼, 有無興趣

請問巴絲, 有冇啲好薄嘅清水套, 又有防塵塞㗎呢?

要咩殼咩貼？

s 10?

支筆應該要整粗好多先放到
同埋由支筆嘅相機send返相/片去部機到咪會好晒支筆嘅電

利申 科技白痴唔識

尿袋有得walkin拎嗎

都可以喺筆嗰度搞cache，插落部機之後再send嘅，不過咁搞部機個價應該幾貴

用緊s10e
有時用唔到指紋解鎖，一定要入密碼
入密碼之後再熄mon又用得返指紋解鎖
完全唔知咩事，幾日先有一次。

有人話淘寶訂會快啲 同平啲

btw 一直用開amazon

到咗，一陣得閒就貼

記得試下張枱平唔平先
唔平既話你會想死

針孔鏡頭筆

S10+

有冇人試過google translate無辨法用廣東話輸入？冇啦啦變左國語

語音揀左香港 粵語？

係丫, 搞一大輪先發現下面原來要揀簡體先得,
之前係明明係揀繁體, 戇鳩鳩

gboard 語音輸入變到勁難捉摸幾時出英文幾時出中文, 之前明明英文keyboard嗰陣就會係英文,如果係係輸入手寫中文keyboard就會出中文,而家完全係睇佢心情

電應該唔成問題，支筆插左入機身已經掂住左，個頂唔使㩒埋入去已經叉到電

有分㗎咩？無論中定英都係照講 就 ok 㗎喇喎？

黐完，要重新register過d指紋
而家要好用力撳先得
但通常一次解到

屌，去埋專門店無得買
邊到先有

平時少傾電話，岩岩聽call真頭斷斷續續
有冇巴打S10+ 都係咁
台係CSL，開關VoLTE 都係咁

準備iphone x(爆mon 壞喇叭）轉會三叔，第2次轉會

ching s10電有冇倒水情況？

冇，用到一日
朝早6:30出門，搭地鐵做gym都睇成2個鐘YouTube
返到公司用黎做hotspot俾自己部laptop全日8個鐘
食晏就lihkg
放工搭車又YouTube
大約9點半到屋企都仲有30幾%

都幾夠一日玩ching,仲可以hotspot 8 hours

有無人知S10幾時有粉紅色

有無巴打知道原廠皮革case 綠色無面罩版
香港邊到搵得到
沙田專門店無

你有冇跟佢條片落完膠水落左張貼未照UV燈嗰時用力噤一下指紋感應既範圍，佢條片講明一定要做依個動作
利申：買左未痴
原廠張貼用得好好唔捨得摵

我S8嗰時就係張枱唔平，膠水走哂唔夠，最後要買多張

可能我哋set嘅語言唔同？我有用google mini 同hub, 所以我主要語言要set英文US, sub Chinese 廣東話

偷拍神器

有，跟到足，落完膠水上下各照15秒
之後拎部電話出黎，撳實指紋sensor個位一分鐘
再上下各照一分鐘

等我遲d痴再噤大力d

S10個LDAC預設唔係開最高音質
每次連藍牙耳筒都要手動入開發者模式開最高音質

有無人試下打電話果陣，電視%上面會有粒光點跳下跳下，好似壞mon咁

咪講左十世係感光元件黎

sorry

求教學

有想問有冇得改個內置dac

原來samsung trade up果+300
只要check到有問題 實價同報價有出入
你個+300都唔會applied
咁就真係on9啦 原來係無問題先俾多300
有問題就唔會俾

你係唔係有自動重新開機

咩加300？即係報1000，如果部機冇問題佢俾夠1300？

只要你入佐S10既IMEI就+300
我之前S7報1000+300 實價得500
我以為我個home鍵花佐都當損壞 所以先扣多300
即係1000(機價)+300(s10 promotion)=$1300(報價)
實價: 1300-500(爆mon)-300(以為home鍵花當損壞)=total $500
岩先上佢網睇番檢測結果 發現佢唔係當我home鍵有爛
而係佢冇applied我個+300既promotion

即係只要實價同報價有出入佢就唔會俾果300 promotion你

即係咁囉

多謝巴打報告，呢張好似都幾岩我呢D手殘既人貼

貼完手工貼

有冇爸打裸跑？

好搵笨，我部s8仲好新淨
唔知會唔會屈我扣錢

到時你唔滿意個價可以叫佢俾番部機你既

火鳥粉紅

假架呢個係d人自己整既concept video黎，冇乜可能

me,好正係誤觸比較煩

買左個back skin送緊黎

大家又可以去Galaxy studio

幫galaxy buds買左個套

amazon?

淘

araree 個兩款機套都幾靚，而且又唔貴

其實都係因為三叔申請咗類似嘅專利
先令到大家有幻想

冇重新開機，本身開左個天文台app睇天氣
訓之前拎手機睇聽日天氣，點知叫我入密碼
正常咁解鎖，唔係重新開機，但係流程係開機入密碼一樣

紅撞黑係幾靚

我今朝都有，好似係冇未讀fb notifications 就冇左指紋

唔知關唔關更新事

我應該唔關fb事，冇login

咁奇怪我都係用csl,暫時無呢個問題, 如果真睇下有無得換

成日放左入褲袋自己拍video

更新左之後熄埋 double tap to wake同埋always on好左
反而係邊框太幼睇youtube時成日hi到同我fast forward
但果種冇套快感真係翻唔到轉頭

鏡頭你地有無貼保護貼？
我已經花咗

好有衝動想撕左塊原廠mon貼 （已經花花地）
但又怕個Mon 好易花

有無人更新左今果10mb之後，lock screen set左既contact info 無左？顯示唔到

我仲喺度喎

86xx?你想買咩機?

唔想周圍搵可考慮打去 samsung 問，有貨可上去買，無貨可訂貨，等四、五日左右。

想問下佢原廠個張貼係接近市面上的乜類型貼
之前用其他機好多手指模印,但S10玩落部機沒乜手指模印
好正

現場有無野送

個 video 係假，但 samsung 的確有考慮過呢個方案，最終用唔用就唔知啦

我反而覺得呢排 csl VoWiFi/VoLTE 都好似有啲問題
我有幾次直情接唔到電話

重開左機就有了

九龍灣

玩遊戲有

你個殼係咩款 可唔可以影嚟睇吓?

係唔係可以去拎電同雪糕卷?

岩岩換左S10 有冇方法可以轉返whatsapp既對話去s10到?

我第一張就係冇用力 之後指紋解鎖要用力就解到
第二張係喺照燈之前 用力壓一下指紋解鎖嗰個位
依加好好解

有無ios轉s10既軟件for whatsapp

覺得唔抵

如果Note 10 <$10000

我都冇撕個mon貼花晒但係著mon大部份時間都唔覺
唔用mon貼唔單止花左冇得換,用得耐冇左個疏油層先難頂

如果今年就有會唔會太尾機

backuptrans
WazzapMigrator

超聲波指紋有更新??

香港未有

無問
不過見到可以拎登記尿袋個qr code

android? ios?

有啦 今朝update咗 指紋認得快咗又準咗

s10冇收到

三星原裝殻，可以有隻腳企起身睇片果種
係人仔台出機送嘅

邊到更

galaxy store到更新

尋晚出左啦， 指紋反應快左好多又易中左

點解我見唔到

使唔使重新register過d指紋？

如果想洗機洗唔洗有咩特殊動作

定就咁係設定到搞就ok

我懶冇重新登記過， 不過都好明顯見到個分別

開galaxy store 都唔覺有更新

求教

點解我入到Galaxy store冇得更新

我s10+, 尋晚有個push notification 彈出黎
冇特登入galaxy store

ios...自己google左 試緊用wazzap migrator

知唔知本身有張set左自動增值既八達通 可唔可以轉移落smart octopus到?

有冇得睇返更新記錄？
每朝有notification話更新咗嘢我冇睇就clear咗

唔該巴打

加一 勁倒水

好核電喎

s10+ +1

backup 先

唔明點解我無你用咁耐都咁倒水

停用哂唔用既app,裝adhell,全部用dark mode(lock screen, wallpaper)
乜鬼自動調節亮度，自動着moon熄哂佢

想問吓S10啲用電續航力係咪真係差s10+好遠？
本身想買s10 但見啲評測話s10 啲電唔好夠用'

唔錯夠用第二日

你講s10定10+?

10仔
而家用緊第二日
9-6無打機今日有66%淨

用到咁辛苦為咩 仲諗住真係好核電

有一部手機推薦你，Power Max P18K Pop
你身體食得多野都會飽都會滯啦，用an機唔set好設定，又由得成堆apps後台run，咩機都死

邊到有得買s10細機marvel殼？

拎部note9去得唔得，定只限s10?

佢跟機嗰個uv燈仔應該唔係好夠力啲膠水未乾曬, 出去街市嗰啲無牌whitestone全部用大uv燈乾, 而家趁早可以㩒多啲 遲兩日應該會好啲

你講嗰啲係 app 更新 only，系統更新通知係拉唔走的

咁我應該未有

你咩機
我s10e正常5粒sot都仲有40幾%

呢家重洗唔洗安装反D 清ran app
太耐無用過An機

8gb 仲洗清

點解個個有update 我仲未有

galaxy store到, 其實如果你更新前使用冇問題更新後分別不大, 我反而更完之後覺得差咗

galaxy store邊個位

連登app用黑夜模式 下面三粒制唔識跟住轉色 有咩解決方法？好礙眼

而家個指紋好撚屌 手濕唔得 手乾唔得 夜晚唔得 基本上一日得幾個鐘頭係work

me2
我朝早起身同沖完涼唔得，隻手太乾

我估會唔會係***想防燒印

入APP出APP條BAR同埋制都會黑白色掉轉

依家內置有個清ram

轉用手勢操作啦

我係黑色，唔知邊個位問題🤔
我Wallpaper 黑色，連登，手機都係黑夜模式
本身連登係白底bar， 重新開機就轉左黑bar
IT狗：你試左重新開機未？

尿袋只限s10 系列

reboot 左 仲係白

九龍灣samsung

試過個半鐘 頂唔順 轉設返做制

近幾年用android 都無清過

S10 +

有冇人個youtube字幕用用下會消失左?點禁都開唔番
有開google字幕

覺得個指紋好廢
今日狂解都唔得

佢係想避咗下面三粒制長期黑色搞到成塊 Mon 嘅烙印嘅速度唔一樣掛

咁誇我通常5個鐘sot得返20％

本來 Android 4.X 開始就唔使自己手動清 RAM
系統自己會管理 等多啲 Apps load 入 RAM 度可以令開 Apps 速度快啲
不過唔知點解十個有八個用 Android 機都要不停 kill apps
貪 remaining RAM 多啲好睇啲咩

有無巴打有用Samsung buds 聽隔音聽歌好過airpods2嗎

如果用緊d 唔夠ram 的舊機可能仲需要 (例如好似我有部陳年moto g)
而且好多時d 機窒其實都唔係ram 問題

有airpods1代同galaxy buds

galaxy buds隔音比airpods好

多數都係啲 apps 食得太多 CPU 資源先會 lag

指紋同夜晚有咩關係

淘寶試咗兩間背貼，個曲面都係會翹邊
有無巴打推介下好用磨砂背貼

仲未見到有更新

buds會唔會大聲少少比人聽到歌

肯定唔會airpods 咁先

點睇部galaxy a

出自家代工 730 cpu
價錢好大考慮空間

我依家4粒sot 仲有53電
好正

去貼左Ray ma貼 效果又幾好

marvel殼有咩款

S10+ 4粒幾sot又真係少佐d
如果休眠哂d apps都冇變
可能要上去check check
睇下係咪同之前班巴打一樣係底板問題

一定唔會啦
好似平時用headphone咁

有無綠色皮CASE

要慢慢適應，我都用咗兩三日先慣
之後所有app都全屏，爽好多

marvel.無
samsung 自己就有

就係要呢個

跌爆左個mon 裂左條痕

好

backup定，收走你部機就一定幫你洗機

可能我用黎睇youtube所以消耗高d
不過我覺得可接受，未試過感受過所謂核電

長開藍芽wifi gps，alway on edge
關NFC, always on display

九龍灣應該比較齊款

Ys sir估唔到轉samsung 又出事。。。

其實nfc 同位置 係咪好食電

由s9轉s10一開始就用手勢同one hand operation
而家叫我用翻s9個壓感homebutton左右滑做多工/返回 肯定好唔翻

用幾日已經慣
而家用返天王鍵先覺得唔慣
成日好想向上掃

其實個壓感home幾好用
even我而家用手勢都會用
用嚟代替撳開機掣開mon

一個profile set兩隻手指，快好多

請問s10e聽歌掂唔掂？邊到出機平？sunmobile $47xx算唔算抵？

堅快, 多謝巴打貼士

用緊note9
唔知點解lock screen 果陣播歌會係咁lag下lag下

我左手用多所以set左2set, 右手1set, 混合1set.
最緊要係有1set（主力用嗰隻手指）錄嗰陣時保持同角度但水平上下左右咁錄,以確保係unlock時放差少少位都開到

我都唔知wo 你問我我問邊個但屌我自己用緊部機 講個問題都要比人負評 祝打手們死全家

手機套還可以
buds 套真係有啲貴

按同掃嘅分別啫，應該唔難適應嘅，長 show 三天王鍵基本上等如用緊細 mon 機

得 airpod 咁奇怪，正常耳機都唔會吧

裝One Hand Operation
set做三天王function
用過返唔到轉頭

有無d普能貼係可以防花又用到指紋？

s10 有fingerprint update了

三星個隻

想問吓邊度有update呀

S10+ 爆左鏡頭玻璃去整大概幾錢到

一貼一問
s10e有冇好推薦既玻璃"貼"

佢原裝個張甩左

我都未有呀 好心急想想睇下個指紋fix左幾多

夜晚睇唔到部機 所以解唔到

話說你哋自己貼膠貼如果有飛邊問題嘅話，下次再貼嘅時候可以試吓將張酒精留返最後先抹
順序：眼鏡布＞痴塵＞貼＞酒精
睇dbrand條片教，用緊閃魔兩個禮拜so far完全冇飛邊

我都未有呀，而家成日都唔準因為手指乾，希望有改善

上左淘寶 淘左二張8090 uv貼

想問吓有冇巴打華仁買機？有冇行貨貼紙

即係濕住貼上去？

跟機個facebook app login唔到可以點搞？
load登入中load好耐都入唔到

試過停用重裝都唔得

用lite版就得

點搞？

s10

一 login就成個app hang左
個機黑mon
要kill app先正常返

如果講通話質素同埋連接能力
65t定buds好d

貼完成個過程再用酒精抹

熄adhell

屌 頭先追 post
samsung 用360
會唔會 upload 上大陸

不相伯仲

個原理係咩

係Galaxy app store

有咩?

Note9

利申最憎dark theme完全唔用

s10+同你差唔多

宜家買iconx 好定buds 好，好似buds 口碑一般般？

冇嘅

禁左更新頁面都無 唔知佢地邊度禁

我都冇，不如上面巴打話個apps叫咩名，直接search

google 左 要等佢推送

見佢成0.26mm

1000